伊朗國防軍發表聲明：命令擊落烏克蘭民航機的涉事軍官，已經被拘捕

伊朗國防軍發表聲明：擊落烏克蘭民航機的涉事名伊朗國防軍空軍-防空軍的涉事軍官和士兵，已經被拘捕，移交武裝部隊司法機構進行起訴，一定會以最嚴厲軍法處置涉事軍官和士兵。
🕯️🕯️🕯️

伊朗軍方>…………………>HK Popo

慘 聽order做野慘變替死鬼

又捉鬼

推 烏克蘭好慘

屌，d 死人捉鬼撚

快過警甴

仲文明過香港
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

Condom仔 Monpost狗睇到未？好快到你地奶左野 一哥都唔會保你地 你死你賤

點同呢
伊朗唔咁做分分鐘俾人打到滅國都似
Popo打完人都冇後果，梗係唔認啦

又畀細良講中

伊朗會出賣革命衞隊

落order既指揮官都要處死刑（可能

condom

伊朗真係好撚驚trump trump

今日伊朗，明日香港

咁做怕唔怕比平民推翻？？始終好多人都支持革命衛隊

加拿大英國，你估可以揸流灘

慘到

領袖死亡，人民暴動
trump贏哂

有好多伊朗人喺架機上
都要俾個交代自己人

-0-0

機上最多伊朗人，其次加拿大，烏克蘭好似第4多， 歐洲大國都有國民喪生

是但拉件當無數

伊朗都先進過香港

侵哥大軍壓境，不嬲拳頭大話事。

香港衰撚過伊朗

割蓆

伊朗真係好7,人踩人同射客機已經死咗百幾個自己人

可以屈佢收美國佬錢陷害伊朗軍

開佢波未
重咁忍得?

condoms

人地效率高到

百幾條人命
一半外國公民
唔咁做滅硬國

自己人! => (spray) => 自己人! => (spray) => => (怪我囉?)

殺敵零

香港黑警衰過伊朗

屌 香港黑警真係好垃圾

伊朗驚撚到
侵侵真係好撚勁
好想睇下金仔仲敢唔敢跳出嚟柒

好似有3個美國國防部職員？

是但拎個犯出黎話係官咪得

明明係亞利安人，信埋啲垃圾宗教。

換作係豬奶人,梗會話武裝部隊嘅作為無問題,只係執法. 該飛機表現暴力.
武裝部隊表現克制,專業, 止暴制亂, 打擊暴徒.

果然要交人

之前佢夠話新一哥一上任會捉d黑警出黎制旗啦

換作係豬奶,肯定會話係該飛機想進行恐怖襲擊撞擊地面,為保地面市民嘅安全,所以武裝部隊止暴制亂姐.

侵侵真係癲
專登唔出聲屌
迫鳩佢自己認衰
以美軍實力一定知邊個打架飛機落黎

秒變condom

連所謂既恐怖份子都有擔當過D 警甴

因為細良太西化,與文明企得太埋, 唔理解豬奶傳統文化姐.

痴線，學香港警察咁，訓斥下同埋放佢假就得啦

當佬侵認為佢地仲有人性所以未無出聲,等佢地自己做囉.
相反,佢清楚講明豬奶近平係去年八月至十月期間,準備大軍南下屠城,唔係佢及時喝止,會死幾千人.

簡單黎講咪就係分析錯誤囉

政治真係好撚黑暗
政治人物都係踩住人命上位
真係鬼唔望下次打中美國軍機

其實全球幾百萬人都有講過
唔好借啲椅吹奏條垃圾細良ok?

Trump

果個蘇來萬尼俾人炸死左果陣，金仔應該響防空洞嚇到瀨屎了。

有時啲流氓國家都幾有擔當，唔似香港警察，好似鼠竊狗偷咁

笑左 好似popo咁者 你慌會有事咩？

依家係國防軍俾人垃喎
因為革命衛隊只係負責恐襲，所以無事

真 其實人民好易呃
偏偏香港政府就係唔肯

伊朗唔係聲大夾惡咩 咪又係要怕美帝
ps 加拿大總統肯譴責伊朗未

R美都一直錯啦,不過家下唔同嘅喇.
經過二十幾年教化後,佢地開始理解到當代文明嘅來由.
所以未來嘅玩法係會完全新穎.

無錯喇,反美反帝係基因嚟.
乜事推到最後,豬奶人都係會反美反文明嘅.
問題你嘅世界未出現老美嘅時候,係連坐,係凌遲. 普天之下莫非王產, 率土之濱莫非王奴嘅啵, 你係唔係安樂和諧好多呢?

射之前唔駛同機師溝通？有心射啦

Condom
POPO睇路

拉闊咗畫面嚟睇？

伊朗謝振美：已停止相關同事前線工作及即時休假

仲敢薑過黑警

講個笑話 香港警畜

都唔撚明點解香港嘅人類發展指數咁高
連伊朗都文明過啲狗

lm

唔係反
根本射客機同大層殺有咩分別?

hk popo:已經訓示左

睇怕吊死硬

國防軍好似唔係革命衛隊喎

將軍落order
散仔去祭旗
莫道不關己
黑狗命本賤

證明香港警務處連邪惡軸心國都不如

PoPo擺明開槍射盲個印尼記者，有埋片，都照攬

打開仗有軍規，邊似香港啲警甴咁

安全套

香港恐怖分子<<<<<<<<<<<伊朗軍隊
仲敢話自己亞洲第一

伊朗跪左

伊朗政府都好過香港呢個垃圾政府

你點可以攞人同狗比

割都咁快 淋病學野啦 幾時拘捕曱甴頭

咁佢係做錯嘢呀嘛，你估香港警察咩

波斯人

革命衛隊同國防軍兩樣野黎喎

點解唔係放假

真condom

伊朗仲快過香港
啲黑警無比人清算過

全世界邊個政權夠中共流氓？
所以hk popo咁賤格係有原因

殺人軍官都要追究
香港魔警有政府照

ff

做場大龍鳯想過骨？

可以老吹個人出嚟做替死鬼

警甴唔係人

咁就想算?

出左事立即認衰仔並立即懲罰 真係學晒香港班垃圾既口死唔認錯後絕對硬仆街既教訓
香港真係教育全世界 包括最極端既伊朗

一早比晒安家費啦

民航機都敢打 條仆街真係死十次都唔夠

替死鬼嚟
都唔知係咪佢落order

黑警仲未有人死

又咁講，百幾條人命，唔認真係等死既

細良你老豆咩
On9😂🤣

前幾日仲話唔關事

美國情報一出

無得扮

食死貓

起碼有人出嚟食咗佢
除非食嗰個人根本唔係軍人

國防軍同革命衛隊唔同

本身國防軍1979年後已經失勢，而家是但揾條友祭旗啫

錯啦，只證明你同劉細良都係on9仔

伊朗國防軍黎

港共政府係人權方面仲落後過伊朗

已經形容唔到個距離
港共係第二個平行時空

Condom

香港而家極權方面應該已經成為世界第三
僅次於北韓，支那